\documentclass[12pt, oneside]{toptesi}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{enumitem}
\PassOptionsToPackage{hyphens}{url}\usepackage{hyperref}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{caption}

% Questi due renewcommand servono per continuare la numerazione all'interno degli enumerate innestati
\renewcommand{\labelenumii}{\theenumii}
\renewcommand{\theenumii}{\theenumi.\arabic{enumii}.}

\begin{document}

\include{Capitoli/Titolo}

\tableofcontents % Per creare l'indice
\pagenumbering{arabic}

\include{Capitoli/Stakeholder}
\include{Capitoli/TecnicaDiElicitazione}
\include{Capitoli/Questionario}
\include{Capitoli/AnalisiDati}
\include{Capitoli/Intervista}
\include{Capitoli/AnalisiDatiInterviste}
\end{document}